［災後重建？］立法會經歷咗咩災難要重建？

嗰個陳健波話立法會要災後重建
點撚樣啊 你地班撚屌就真係災難啦仆你個街

天災蛾禍